死仆街八鄉揸fit人李漢文

黑警死全家

佢全家都應該都死得8788架啦

幫推！起佢底！等佢知驚！！！！！

懷疑佢收左人錢

黑警收安家費是常識嘅